見證21號

記得每個月21號同31都一定要走出黎呀，
你班死曱甴最好就每日都走出黎，
我依家可以比到首期都要多戲你地班曱甴...
一諗到聽日可以扑你地班死曱甴就開心到訓唔著

5毛hello

佢唔係五毛，係俾黑警偷左account仲要改埋名

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問瀨屎貢丸(會員#210822)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?